我屌哂你班仆街

派個1萬蚊就打哂飛機，仲話原諒政府，真係on撚9
明唔明嗰1萬蚊係拎黎維穩？前排買口罩要排隊唔少藍絲屌9政府，拎完1萬政府多番支持者，黎緊立法會選舉民建聯又衝出黎領功，嗰1萬又可以刺激本地消費，攬炒又失敗左，輸緊都唔知。
問自己良心，你會唔會捐1萬出黎？
我幫你答啦，係唔會吖
拎嗰1萬食藍店，買藍貨又大有人在
今次運動參與率最高嘅學生又冇份，知唔知佢地買一套gear成千起跳，唔好彩又要比保釋金，辛辛苦苦食左咁多彈，捱左咁多拳，最後又乜都冇。
我並唔係話1萬蚊要派埋比佢地先公平，而係見到連登係政府派左1萬之後又顛哂，啲po又原諒政府，又裸跑玩膠，如果我係班學生會好失望囉
啲行動post呢？
啲文宣post呢？
啲戰線post呢？
得個1萬就可以令到啲抗爭消失哂，我係林奠就年年派啦on9
最後
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

邊到比你見到有原諒政府?
手足唔洗下下屌人既

咁你果一萬諗住點用

同我推哂d行動post上黎

1萬還1萬，我要嘅係行動post文宣post，至少我會拎哂去支持黃店

原諒政府都信
清 你不如唔好上連登啦

真係見唔到有人話原諒政府

我夠知你地玩膠，不過玩膠玩到熱門冇哂抗爭post又好on9

下屌你捐俾義士好過啦 仲去吃喝玩樂 當義士condom?

屌我夠係個學生冇收入，我唔洗維持基本生活？唔洗食飯？